早期既周杰倫算唔算大隻?

見佢早期D mv成日著背心show肌

唔算 又柒又矮又瘦 不過啲歌好得就真嘅

大隻唔算，但好抽一定係，條友識好多武器

雙截棍 每次演唱會都會show出嚟

我覺得早期仲型喎
D mv好識就角度+光線 搞到佢少柒>中上

04年演唱會型到爆